前線驚硬碰就唔好死守啦

見到你地被捉好心痛， 對住速龍仲咁驚就咪守
be water...